【咁易放棄？】韓國反朴槿惠示威持續19周

自去年10月29日以來，韓國民眾接連在每周六舉行大規模示威，抗議官商勾結及親信干政的聲浪四起。與過往不同，這次倒朴示威浪潮中，年輕臉孔眾多，不少為學生，是否象徵韓國年輕一代政治意識的覺醒？

以為一兩星期就足以清算呢班官員？人哋都用咗19星期呀！

credit to 月娥奔中

Push

Pish

推

推到上熱門 提醒香港人唔好放棄

自由比任何野更重要 出嚟啦

睇吓人哋點先成功！係團結呀！

七月一繼續